WAR III: 101閃避球爆機團

誠招8位巴打同我一齊爆機

VLAN 綜合08

有冇巴打一齊挑戰

隻GAME咁正 都冇人玩過?

最盡都係3x

係幾難玩

所以要招D 識玩既一齊先玩到

都唔知幾多年無開過個war3

開黎玩下囉

我依家都好小開

都係玩下D雜圖

金字塔 甩狗 101

好悶

唔開防delay其他人點玩

平時玩都唔洗喎

冇人話LAG DELAY

小遊戲地圖買少見少，btw想當年俾神手帶到去60幾70
我地其他人秒死 佢仲好似記哂位咁話咩呢關有咩咩無敵位咁 果時真係呆哂